一起探討這quora 的環保問題嗎？

Should manufacturers cover the cost of recycling their packaging?

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！